依家最鐘意成身汗吹冷氣。根本傷風感冒唔係因為冷親，依家日日洗手戴罩半年幾冇被人傳染過

呢個真，呢年都冇病過

印度仔唔食菜都健健康康

冷親只係輔助, 只要無人傳染埋黎, 抵抗力低d唔怕

濕毒